原來蘋果日報轉緊新系統，我都打個突。 搵嚟搵去都搵唔到名采。

原來蘋果日報轉緊新系統，我都打個突。
搵嚟搵去都搵唔到名采。

節錄

鋪後路 - 邁 克

《蘋果》製作部換上新系統，結果整版副刊在網上不見了，搞了幾天尚未恢復正常，據說手機App版沒問題，但該死的App法國不通用，所以最近左鄰右舍發生什麼完全不知道，氣氛有若數月前的家居隔離。先後接獲多位讀者垂詢，換了太平盛世，他們大概不會如此緊張，風聲鶴唳的時候人人都是驚弓之鳥，一見網站失去更新功能，以為封鎖報館的一幕終於惡夢成真，急急向受害人探問究竟。和盤托出後怕他們大失所望──張愛玲早期散文《談跳舞》寫香港大學生涯，「有一次我們宿舍裏來過賊，第二天早上發現了，女孩們興奮地樓上樓下跑，整個的暑假沒有這麼自由快活過。她們擁到我房門口問：『愛玲小姐，你丟了什麼嗎？』充滿了希望，仿佛應該看見空房間」──幻想中《蘋果》專欄作者集體失業的偉大場面成為泡沫，可能令少女們刺激到患上抑鬱症，於是連忙加一句：「暫時冇事，謝謝關心，不過封報遲早會發生，請繼續期盼，終將不會落空的。」

實不相瞞，冇得撈的心理我早準備好了，。。。。。。。。。

唔好睇咁多咸野喇

佢啲尊子漫畫可唔可以高清少少

小學開始追睇

早兩日揾極都冇 update, 最多去到27號。

依家都係去到27號

全部冇嘢睇。